[月經]一人一個翻工笑到停唔到口既事

話説就是了小弟係一間中餐廳翻工 平時就負責聽下外賣咁
咁有一日就有個講野唔太正既女人打黎叫外賣對話如下:

我: 女人:

:你好XXXX
:唔該一個XXX啊
:好既 飲啲咩啊？
嗯................熱奶水啊
:吓 我地冇賣奶唔好意思
(呢個時候我已經好想笑 熱奶水 )
:熱領水啊....唔係奶水
: 哦..熱檸水
(我已經開始崩潰)
:送去XXXXXXXX啊
:好既 多謝哂!!

一收線就係咁笑 嚇親啲同事

各位有冇咩好笑野分享下

where is the蝦蝦point

0分重作
中餐聽奶茶D奶唔係奶黎既